成篇野轉哂做虐老，又講得通姐！虐老既定義係咪要重新修改呢？請體諒孝子賢孫想教好老野既苦心

沒有更荒謬